有冇P牌真係會行70同唔行快線

奶過嘢加過監嘅咪會

第一日同朋友操車佢已經行 100

個fd攞完p牌第二日上高速已經行140

有

屌，我個fd學牌已經160，架車仲要壞尻埋

唔行70睇唔出
但行快線就好顯眼
撞著老隱就

唔行快線
最多80

有架電單車係我前面行行下甩左個p牌，唔知如果有老隱捉佢超速會點

我真係會跟

行快線=自己申請加監
因為on9都知有問題
70...我以前全部跟牌行
北大嶼山公路嘅話...行慢線照踩110

如果慢線同中線有貨車頂住我會行快線過左佢地
cut之前會睇清楚後面有冇狗車同淩志撚

照上100 但唔行快線

快線一定唔會行 因為太明顯
但係唔會跟70 最多90唔過100

頭1個月會

照行70

行吐公跟巴士行70
好撚催眠

吐公行開90

p左一年無超過

拎P唔夠半個月
搵緊深水埗有冇電子狗賣
見到BMW/綠衫電單車都好淆底

P牌公路慢唔緊要
市區ZIP黎ZIP去最辛苦

電子狗冇用
就算detect到，響嗰正已經中咗

響嗰下

去機場你慢過70重撚危險

真
隔離線啲車勁撚快

上個月喺新田公路見到兩個p牌行快線啲鐵騎狗都冇理
btw依家老隱係咪得淩志撚同bmw?

快線一定唔行，高速公路頂盡揸80左右。

掛左P一定要守規矩

但我果時經常都冇掛，怕掛左P就俾後面啲司機boot

真

我學車都行70咋（英哩

行快線比人1823你要交名上去

我朋友借左我架車揸

想問下綠牌3線以上應該唔行得最右，但如果我要去最右線個出口咁應該點行？ 例如4號幹線入東隧/阿公岩上橋入東隧
因為我第一次行阿公岩上橋諗住經東隧過海，諗住唔行快線，行左右二諗住睇下幾時可以cut, 點知全程單白去左北角
利申：已甩p, 果次之後一睇到呢d有單一目的地既綠牌最右線會照行

去最右個出口可以豁免

掛p牌行快線咁揚 有人1823咪死
速度就無得睇丫嗎 唔係超快 跟主流速度
邊有人得閒搞你

由第一個指向快線出口嘅龍門架開始
就可以靠最右線

你信呀？

我fd 無牌都二百啦

見過有popo裝彈弓 行慢線喺前面揸70
想搏個P牌仔頂佢唔順抽頭

裝彈弓啫係點

連登第n屆吹水大賽

見到p牌行快線可唔可以1823佢班撚樣

可以
但係冇用

吐露港跟住啲巴士行慢到嘔

即係陰9佢

前排見到真係有人跟巴士行
佢好迷惘咁望住我過左佢

有時精神唔好唔想過線 我都會一路慢線直落

未掛過P牌

佢唔似係
應該係岩岩考到牌嘅p牌仔
心諗點解p牌可以行咁快

揸70會訓著

首先唔好比佢見到你掛P
其實都幾搏

記得第一次入機場 全程跟巴士尾行
好安全不過見標板好似去到80
先知巴士根本唔係鎖70
不過真係好慢

我試過
喺北大嶼行70見到架巴士想爬我
心諗點解會爬到
跟住我即刻篤油

巴士雖然係70鎖油
但係有turbo幫佢快少少
啫係可以快多幾公里
行到72 73

你P牌行快線 不如P牌都唔好痴
起碼仲安全

P牌行過70 唔驚中老隱 地炮咩

認真答你
9成老隱唔會搞你
地炮唔知

其實根本一定會超過70

地炮唔撚識認P

你估差佬真係咁得鳩閒理你咩
你唔好當人無道 就無野啦

屌 可能係我黎
吐公巴士佬行緊70喎

咪話佢跟巴士行
望住我行90爬佢頭

法例冇話full licence 唔可以掛p
就算俾你1823佢都冇用

70係如果你有咩事撞咗佢加多你一條罪啫

有用
掛p就要守p牌規矩

邊撚個同你講

我學牌160 龍祥道

我考車160

點會認唔到

我老婆一過70就嘩嘩聲

唔好on9

認真？ 真係認唔到？
行屯公永世70 巴士貨車都爬頭 渣到自己都訓著
有次十一 二點好想快啲番屋企行到80幾 事後都驚收信

收埋個p牌行100係基本啦

我今日一定行70內 星期一甩P

乜係咁嘅咩

條路幾多就影幾多 影之前唔會識認P
只會喺影到之後睇到你係P

關Turbo咩事

你賴轉速唔準好過

老隱每捉一架車都要寫report
你唔係超到停牌佢都廢撚事理你啦

捉P牌70 咁冇挑戰性
啲隱形狗唔做嫁

掟個灣都70-80啦，70行直線會瞓著
有fd學牌都行230

係咪多數都係bmw同淩志撚

唔行快線， 但會超70

唔好渣住啦

廣東話都唔明

支那仔發現案?

梳囉
真係未聽過

如無必要呢兩日唔好揸
同埋記得甩p當日唔好揸

會
做乜撚要搏？好撚型？衰咗就唔慌唔型喇
P牌就乖乖地啦，一年好快過

冇揸2個月 等甩P

北大嶼山公路行中線70比狗抄過唔行左線

110騎中線行70 抵你俾狗抄

跟牌行 但唔會行快線

我認得你

真呢😂😂😂勿相認

你最後洗唔洗加p
定淨係罰錢

好奇想知罰幾錢

約好送貨俾人慢慢渣啦
如果今日係北大嶼山公路見到P牌SUV行70,之後俾巴士佬爬頭,求下大家唔好笑佢

最多80，但好少好少行快線

行吐路，都係行80左2線

舊款啲嘅巴士好似鎖唔死70
宜加啲新車真係得70 好準

罰450 唔洗加P 好彩

450

罰你睇多次道路守則

我都係

除非有狗即場中無得講

超70但跟牌行，無硬cut搞到你dup
未見過人咁收信

如果係咁全民掛假P咪寄到手軟
快線如果唔多車，人地cut完巴士貨櫃唔係長行合情合理
咪做埋啲人前人後都僧嘅嘢

行直線會瞓著嘅 你行100都係瞓著

街見過中型貨車掛P
車頭有.... 車尾又唔見佢玩野(無位掛)

冇跟70好難捉你喎，除非真係老隱想做你

甩左P 都掛個P here
車速就睇心情... 唔一定跟70

其實你地渣左幾耐 先會完全駕馭到架車

我早排拎P之後渣過兩次車，發現同考車學車係兩個世界 係highway渣到70/80 同 係多車既情況下cut線都會緊張，覺得自己完全唔識揸車咁

一兩個禮拜就有feel ga la
夜晚冇人咪喺Highway揸多兩轉摸熟架車囉
你唔去飛架車你點知架車極限喺邊呢

導航用Waze, 發覺好多時加車77-78左右 gps速度先啱啱到70，究竟車準定gps車速準啲？
利申：七人車冇改車呔

幾乎全世界所有原廠車都係歡樂錶

其實係香港先咁on9 P牌限70，搞到啲人以為自己行80好威威

人地外國學車已經行緊100, 110

好撚醒

真.甩P

唔係唔想行70，只係行70太危險，比人推多兩推撞撚埋

High way快線比人1823真係死撚梗
但係好似龍翔道嗰d一定快線啦
同埋我平時都盡量唔過90
隻右腳忍得好辛苦

我阿婆80歲都渣緊300啦

緊排捉得好緊, 淨係今個星期都見過兩單

捉70定快線

快線

呢排都係乖啲算

龍翔道唔係快速公路

I mean龍翔道梗係會行快線

屌食食下野噴出黎

上左屯公 行85即影快相

我

今日見到個p牌跟住架貨車係中線行50

學牌行老龍都過舊啦

甩左P都照跟牌行同唔行快線

其實最緊要自己揸得舒服姐

真喎..
我第一堂就上去開七十幾八十..
阿sir 重話我以前一定有開大膽車

做咩

無

做咩姐你

講啦 屌你

放心～呢度講 唔會有其他人知

信姐姐 無事